---
title: 'Irlanda On the Road'
date: Tue, 07 Aug 2007 06:59:56 +0000
draft: false
tags: ['Me', 'Me']
---

Le due settimane centrali di agosto sono in Irlanda per 2 settimane con Eleonora, Marino e Paola. Nella sezione [foto](http://www.redaelli.org/pictures/ "Foto") troverete le fotografie fatte da me e Marino.  **Venerdi' 10 agosto 2007** Milano - Shannon - Bunratty - Cashel Partenza con Ryanair da Orio al Serio alle 10.40 per Shannon dove abbiamo gia' noleggiato la macchina. B&B Ballyknock House, Cashel **Sabato 11 agosto 2007** Cashel - Kinsale - Bandon B&B Derrycool **Domenica 12 agosto 2007** Bandon - Mizen Head - Kenmare B&B Hazelwood, Killaha **Lunedi' 13 agosto 2007** Kenmare - Ring of Kerry - Kenmare **Martedi' 14 agosto 2007** Kenmare - Castelmaine B&B Castelmaine House **Mercoledi' 15 agosto 2007** Castelmain - Dingle - Tarbet - Killimer - Doolin **Giovedi' 16 agosto 2007** Doolin - Cliff of Moher - Doolin **Venerdi' 17 agosto 2007** Doolin - Galway - Spiddle B&B Kelly's Driftwood **Sabato 18 agosto 2007** Spiddle - Connemara - Castlebar. B&B Primrose Cottage (the best one) **Domenica 19 agosto 2007** Castebar - Achill Island - Sligo B&B Walrey, Rosses Point Road **Lunedi' 20 agosto 2007** Sligo - Bunberg B&B An Teach Ban, pmcgill@iol.ie **Martedi' 21 agosto 2007** Bunberg - Dunfanaghy beach - Boyle **Mercoledi' 22 agosto 2007** Boyle - Ennis B&B Brookville (the worst and expensive one) **Giovedi' 23 agosto 2007** Ennis - Limerick - Killrush - Shannon airport **Venerdi' 24 agosto 2007** Dopo una notte in aeroporto si prende il volo per Orio al Serio alle 6.40 del mattino.